fate撚請入

近排睇咗蒼銀小說, 想追返prototype
但去咩書局都揾唔到，上網都無
想請問各位巴打prototype係咪無出過小說

奈須未真正寫
淨係得一條10分鐘左右既PV比人FF
搵下幻想嘉年華bonus

有drama CD

proto純粹得設定同埋一條動畫仔

原來如此, 我見wiki有少少劇情睇，以為出過書

遲啲聽

drama cd都係蒼銀黎

不過係蒼銀既好似

唉屌